const data = [
	{
		question: "ما هو React؟",
		answer: "React مكتبة JavaScript تُستخدم لبناء واجهات المستخدم الديناميكية.",
	},
	{
		question: "ما الفرق بين Class Components و Function Components؟",
		answer:
			"Class Components تعتمد على ES6 classes وتُستخدم مع الطرق التقليدية، بينما Function Components تعتمد على دوال JavaScript العادية وتدعم استخدام Hooks.",
	},
	{
		question: "ما هو useState في React؟",
		answer: "useState هو Hook يُستخدم لإدارة الحالة (state) داخل Function Components.",
	},
	{
		question: "ما هي Props؟",
		answer: "Props هي خصائص تُمرر إلى المكونات كوسيلة لنقل البيانات من مكون أبوي إلى مكون فرعي.",
	},
	{
		question: "ما الفرق بين state و props؟",
		answer: "State تُستخدم لإدارة البيانات الداخلية للمكون، بينما props تُستخدم لنقل البيانات بين المكونات.",
	},
	{
		question: "ما هو Virtual DOM؟",
		answer: "Virtual DOM هو نسخة خفيفة من DOM الفعلي تُستخدم لتحسين الأداء في React.",
	},
	{
		question: "ما هي فوائد استخدام React؟",
		answer: "سهولة إعادة الاستخدام، الأداء العالي بفضل Virtual DOM، والمجتمع الضخم الداعم.",
	},
	{
		question: "ما هو الفرق بين React و React Native؟",
		answer: "React تُستخدم لبناء تطبيقات الويب، بينما React Native تُستخدم لبناء تطبيقات الهاتف المحمول.",
	},
	{
		question: "ما هي الواجهة الأساسية لـ React؟",
		answer: "الواجهة الأساسية لـ React هي JSX، وهي عبارة عن امتداد لـ JavaScript يسمح بكتابة HTML داخل JavaScript.",
	},
	{
		question: "ما هي الرفرفة؟",
		answer: "الرفرفة (rendering) هي عملية تحديث واجهة المستخدم بناءً على التغيرات في البيانات أو الحالة.",
	},
];
export default data;
